港台最廢DJ (31) - b返個人返嚟!

喺呢到可以討論香港電台嘅所有電台節目
第一台 時事（同廢中）為主
第二台主打 娛樂 音樂同文化以針對年青人為主
第三台 英文節目為主
第四台 朝早07至夜晚11點播 古典音樂節目為主 夜晚11點至朝早7點播放BBC World service
第五台 以服務老人為主

仲有中央人民廣播電台香港之聲
同普通話台

以下係19年12月1日開始嘅第二台節目表

第一台

感謝東莞神起巴

二台專頁

晨光第一線 (凌王kity 走左之後沒更新)

瘋show快活人

Made in Hong Kong李志剛

騷動音樂

Gimme 5

Albert Au歐瑞強

敏感時刻

Ching祠堂

IG:

輕談淺唱不夜天

知識會社 家有愛寵

我是你的後援會

尋常事 認真做

學界超星道

周末有情人

自己人

Beautiful Sunday

teen空海闊

大韓旋風

2000靚歌再重聚

守下留情

開心日報

梳b$100，b翻個人翻嚟,亞斌就要開多個ig account俾聽眾follow

梳b$100

瘦仔絲

梳b $100

梳b $1000

月亮光光都好驚

繼續

S既玩具

Texxx Room

又係大笑

仆街聽到大笑以為上星期嗰個

我覺得正常喎兩次

D聲沉沉地
第一下聽都以為係

Agger

嚇死 以為有update 投訴左人

上次嗰個Mall人？

中學未grad 就8次
9哥你嚟?

如無力挽回要懂得放手呀大少

啊 好彩唔係

同名但另一個人

喂你唔好咁先，溝過嘅加埋乘二都無咁多呀

9哥多數都被溝

頭先喇沙大王：

一套應該係教人畫畫初入門技巧既電影
教你點畫暗影既戲

笑到我痴晒線

喇沙大王終於覆我了

盲腸

你咁樣冇前途架
收到風你

初音 係咪cosplay 二汶

但聽聞你好靚仔播

係 呢到個個都郎才女貌
除左我

圖庫

似友打聲好沉

實不相暪，唔計小學嗰啲，

喂你哋唔好咁先得

你唔好咁先

唔會有唔靚既front desk

小學

唔係講笑 真係有同事同我一樣唔靚

都係得一次，仲要係小學雞嗰隻

笑兩聲

好清醇
肯定係拖手都唔敢嗰d

笑左三聲
哈 哈 哈

喂呀

我唔理 總之你記住自己係靚

一日讀十次

有拖手嘅又，不過唔夠一禮拜就完咗

播呢首嘛一ching

知我是個無法討好的人

唔知點解你講完唔會有唔靚嘅front 之後我就即刻諗起呢幅圖
你有機會見到我真人你就唔會講得出口

嗚呀! 回憶返哂了

頭先d驚驚冇哂

大笑唱大笑之歌

深喉唾液樣本有幾深

你睇下 一Ching個樣都好

每個人都有佢靚既地方

記住喇

人地以為我揸白卡

你問我愛你有多深

你睇下 一Ching個樣
你就知自己幾靚仔啦

肥仔炒粉

Hug

一ching 靚仔過我

嗱.....你唔好咁先
問過阿波未

唔係咁啊
凌b標準靚仔 但一Ching笑起泥好好好睇我覺得

雖然腳臭（波盛話架）

仲以為會播廣東話版...

唔止波盛講過
斌b 都有

點解要播國語版呀

點解一Ching以前成日偷食

粵語殘片好有畫面

年少氣盛貪玩
把口又識冧女

原來一Ching對毛腳咁出名

想想那舊時日子

除左出名有毛仲出名臭

像褪色午夜殘片

92歲正解

好似係35+30+27?

喇沙大王

你嗌完呢個名搞到我又好想去食

0Ching應該32
上次肥仔瀨嘢嗰次就係0Ching32歲嘅生日個Live

凌梓維同Kity同年出世的

艾力龍哥簡歌真係完全唔擔心

去啦
我都介紹左香港朋友仔去
佢哋話個湯底好好味 喇沙夫婦

噢 謝謝巴

謝謝絲打

佢哋揀啲歌真係好好聽

同sammy姐玩捉

聽日去食先

百寶貝多芬蘭一拉麵檔案內所以後

除時港台dj仲正音過ccttvb d主播

阿仙奴
Joker

百寶貝多芬蘭一拉麵檔案內所以後後不可再見

百寶貝多芬蘭一拉麵檔案內所以後不可再見亦是朋友

聽緊重温
做下考古學家

me too

以前瘋show一星期一日暴走
以家日日都暴走

暴走成為風土病

百寶貝多芬蘭一拉麵檔案內所以後不可再見亦是朋友共情不變

百寶貝多芬蘭一拉麵檔案內所以後不可再見亦是朋友共情不變小櫻magic神奇誰可阻擋

港孩港地fanspage

我覺得個名太長

仲唔快啲科勞？

你唔好咁先
科勞左啦 你睇下follower list

WAB
1st Runner up Bun

tones and i同aga我絕對會揀aga

9個follower

已經多過我了

4個

試下出po 先

未B翻個人翻黎就開左
係咪有D機會

試下出pool 先

集氣!

有手指j了

你唔好咁先

j下d唔知咩型手指

媽咪有痴線佬呀

我冇50分扣

我反而沒睇過
淨係睇左5分鐘

淨係睇扣分嗰到就得啦
利申我都未睇過

今日係咪未播mad?

播左 職安廣播劇後有播MAD
btw ig 推薦我科勞亞斌

講緊反動音樂

未 一陣等老婆播

擎擎bb豬
買左兩隻和牛等你放工
一隻benson, 一隻jerk
肥瘦都有

mon po擎
take me home baby take me home好洗腦

睇佢追得貼唔貼
一陣播MAD 就追住po on air

有無人聽開中國點點點
頭先4:23 分左右個主持話中國係依法治國, 佢自己同個嘉賓都一齊笑左出黎

31台有kitty呀

邊個開㗎

沒，要聽反動音樂

好似係亞斌

竟然
黃亞斌(DJ)
拒絕童工 台長出糧俾亞斌啦

一ching

又來

冇野搵野嚟搞

ramsey要做港台吖嘛

人一........

睇嚟我地個置頂要改改佢

撐一b, 撐港台

怕咩講
人一藍 腦便殘
與其話唔招呼大陸人涉及殘疾歧視
不如話唔招呼藍絲先有殘疾歧視

間中有聽
張鳳萍把聲唔錯

昨日講"方艙醫院真神奇" 好好笑

話說深圳其實係聽到 RTHK1
舊年7月1日 我喺深圳食住buffet, 聽住一台新聞報導話示威者衝咗入立法會

嘩最尾個故仔真係好似電影咁
不過做咗件好事呢啲故仔聽落好舒服，唔係恐怖feel

一失足，成港台恨

今晚會唔會有肥仔道歉會

今晚有冇人打去玩忘情水鏡泉

上星期打去Athena 冇抽中我

係咪
咁撚爆 個次

再打

係..而家先出warning俾港台

我有打 但佢1:24打返黎 我仲聽緊60分鐘9up雜誌
Miss call

你肯定贏哂

今日去做屠夫

想要花紙定浮板

花紙

Nowhere boys、堅離地、布吉呢3題我都秒左
起碼唔使俾MC 我先

呢三條係易嘅

問多幾條俾你地玩下先
以下邊位dj 未參與過師兄的禁區
曾志豪 波盛 梓豪 Cfun 鄒攝 紫龍 陳德信
師兄堅離地 四大才子 吟左邊句詩
黃亞斌係season 幾加入

布吉我真係唔記得

1. 鄒攝

2.爬得高時怕跌死
左推右'恐'懶客氣
萬丈高樓從地起
呢位ching 堅離地

好公整喎

3.獅神two

得第二條有d 信心

啱啱喺布吉返嚟 晒到黑一黑呀

1.c fun 鄒攝 紫龍 陳德信
2.行到街時怕跌死 左推右擁懶客氣
萬丈高樓從地起 呢位師兄堅離地
3.season 3

港台因節目主持說粗言遭強烈勸諭 港台稱詳加檢討

港台二台節目一名主持，被指在節目中「兩度說出一句粗言」，通訊事務管理局認為投訴成立，向港台發出強烈勸諭，敦促港台嚴格遵守《電台節目守則》第15段，避免使用一般人認為粗俗或不能接受的用語，絕對惹人反感的用語就完全禁止在電台廣播中使用。港台回應表示，會責成相關製作單位人員，詳加檢討，訓導員工以作改善。通訊局表示，事發在去年7月9日凌晨，《C Hing祠堂》一名主持兩度說出一句粵語粗言，其他主持似乎試圖提醒該名主持前，無跡象顯示該名主持發覺自己曾經失言，有關主持之後致歉，但無說明原因。局方認為，在節目中，有關粗言出現超過一次，並可以清楚聽到，粗言明顯是惹人反感的用語，不論任何時間播出，都不可接受。

2020-03-19 18:36:04

一仔加油

Double tag呢下真係經典

習慣成自然，收唔到制

全部都唔答 交你師兄答🤪

IG自己推薦左梳b個IG

個鎖匙扣
見到都已經知係酒店巨B

未諗到咩放咩相

有冇放出黎用

冇

突發 c hing祠堂fb開live

數字kol CY係佢fb
出post攻擊一ching
點搞

加油呀一b

陣間就FLJ 你

屌個廢老kol搞鳩我哋祠堂

有佢加持好事

數字KOL

don't make stupid people famous

btw我follow咗亞斌ig之後
sunny ching走去follow我
乜事

點解我諗唔到係邊個

5千萬呢

真係估唔到ching祠堂都入到佢法眼

因為通訊局咋

開波 主席 我要求點人數

佛b 你好你好

開波

mor c hing

波盛等緊佢

愛的落降

eric睇韓劇

韓國成日都係咁
正如漢城就漢城啦, 首咩爾

唔錄Trailer 俾人鬧

漢城在變 人也在變 分手太輕易

害我笑到噴嘢飲
一哥賠返個keyboard比我

想講你知 生活不寫意

接錯了

講真 喪屍只佩服walking dead 頭三季

sor

記足你一世呀

上一套韓劇我都係睇大長今
而且應該唔會有下一套

問我到底知不知 如今改稱首爾

不過我仲係叫開漢城 改唔到口

因為漢城如沉沒了剩低首爾

順風婦產科我都冇睇過

sean of the death

亞斌

真人認證

過左100人

快到

佢整係fol左5個

真係唔記得左

chingchitong

今日唔開熱線

Follow 左啦亞斌

要follow埋sorbonehundard

可能唔記得左 等佢一陣60分鐘9up雜誌先

聽日有沒人食喇沙

平常心啦

跟亞斌

五大訴求

我應該星期六/日先去

太舊未睇過

simon pegg幾套都好正

肥仔又炒粉

真係

PA唔知靚唔靚

佢靜左我幾驚佢話60分鐘9up雜誌

欺·凌公子

我幾鐘意佢個口音

摩登如來神掌呀

黑狗血+屎水

你地打左上去玩?

今晚講蠱
應該會幾好聽
其實Ching們有無機會喺b翻個人翻嚟之後,開個segment講下都市傳說/神怪嘢

凌公子會唔會淆底先

凌公子會淆底啲咩?

呀飄

btw講起蠱毒我諗起邵氏啲cult片

尋晚一ching講冥婚
凌公子就

係咁 "喂呀"

唔供股
crown

×clown

琴晚佢一聽到月亮光光個intro 就已經驚緊

超讚成

驚住都會聽

講蠱佬

尋晚聽到十二點幾就無聽,所以無跟到
咁都市傳說唔一定只係關鬼事,同埋下下講鬼故咪盞搶Gimme5嘅生意
n年前港台制作嘅Hong Kong File X,十幾集裏面都係得一兩集關鬼事
佢哋可以講下港督府秘道、華富邨UFO、暗網嗰啲

咁會唔會b返個人之餘
b多個雲海嚟

會瞓唔著

可能係b多個danny summer呢

b個潘紹聰返嚟

男仔要大膽啲

自從返左通宵之後大膽左架啦

帶埋陳仔做節目

好好好 總之鬼野+ 神秘野就好
網上面太多資料可能好多人聽過或睇過
如果可以資料深入啲就最好（亞斌話學術啲）

換而言之呀 啫係03年開始貴花田就開始養蠱

有冇奇怪故事

今日施弟打完針點啊

why

嗱，嗰次我喺羅茲威爾遇到個目睹過UFO嘅大學生......

佢話養蠱既人屋企好乾淨 異常地乾淨 蜘蛛網都冇個

凌b好波

Touchwood 冇遇過
醉酒佬故事就有

施弟去到診所郁都唔郁
我抱佢上睇証嗰張枱佢即刻瞓底唔郁
個醫生話咁熟都仲咁怕醜
最後打完針返到屋企佢就瞓左啦
叫醒佢食飯然後又瞓過

咁青豆沙呢

方倉醫院真神奇~~

醫生咁搞笑
施弟好乖
同埋佢都好信任你同醫生先咁定

咁你今日有冇呵番佢究竟

呀才Ching唔似十四歲

頂住咗呀

咁既聲14

14歲揸車

好陰沉

紙紮公仔會唱歌

梳b

花紙花紙

亞斌做乜仲唔訓

黃(王?)亞斌大戰梳b……同埋呀才

乜料啊佢把聲似41

阿才把聲好搞笑

關心妍 關菊英

梳B 好失望喎

sorb唔識

我諗係佢地唔明個問題多

肥仔又乘機串梳b

勁梳b 加油

似唔明條問題問咩

係 好似無講到問jingle

Dead air 左

個deadair好尷尬

sorb

梳b連下兩城

旗桿?

關登記選民事

選民登記

磨腳皮嗰集我記得fb好似有片睇

死，去咗都唔記得左個名
好似係叫人登記去做選民

我直接答左先

型

梳b把聲好大個

試用淘太郎啲product都好似喺FB有片睇

大丈夫?

我都以為係LEE默PU

司徒夾帶 大開眼戒

剩係記得個主題係記招

猁襪poll

利物浦咪第一首囉 唔係咩

巴 勁

詞力王喎

勁

adore

斌b

我記得條片囉

我都記得
但係真係唔記得咩歌

送個航拍比我

點解唔係送花紙

梳b 真係好人

聽到佢把聲掛字

企鵝個舊野？

Yo

牙刷清潔器都幾有用

恭喜

至少唔係浮板
B 返個人返黎啦

係 收到放上ig

浮板真係
希望有好消息

撈亂咗梳B同勇B把聲

有呀
我本身想答升旗器
但又好似唔係

有冇試用包膠

唔係掛

喺屋企廢時太大聲
人地90後嚟

勇b把聲似學生
梳b把聲好厚

所以成個佬咁

集氣
一講浮板會唸起好多情景

梗係有呵啦 上車呵到返屋企
仲俾左佢最鐘意嘅零食佢食

好啦 知道喇

食左lunch 未

佬好啊 有腳毛

好溫星
施弟最鐘意食咩零食架

升旗器肯定係後啲,因為嗰集我聽到live
因為第一集淘太郎我miss咗

雞肉條
每日都要我俾佢食
唔俾就一路望住包野食個位
仲要擺個楚楚可憐嘅樣

Btj, 謝謝一b咁用心請埋Rachel跟進穴位
仲借出美毛腿

以前我通常返工返7點
所以冇聽live
坐車返工先聽重溫
撈到亂哂

講笑

一齊集氣好重要
往事只能回味

兩Ching都做得好好
但3個一齊台前台後嗰種互動同默契近年極罕有
靚到不得了

希望回味之外
更有延績

@slimjaic

三位師兄一齊先圓滿加埋亞斌 就冇得頂

一定會有呢一日嘅！

圓滿
係咼加埋亞斌 （踩單車ing)

Cfun有錄過咩？

咁係bid個人返來

瘋show又暴走

笑死

你要粗定幼呀

我老婆係閆擎 你估下？
認真討論 蕉（果實）有葉綠素咩？

黃耀操！

[url]

[/url]

蕉皮未變黃咪有。
黃色係葉綠素轉化完既產物

獎品來

下面梳b 100

凌b 打出嚟

回應訴求！

今日pornhub live唔記得提凌b問航拍機

我諗兩張相可以講曬

聽番上星期三個暗戀人既中三仔
笑撚到仆街

梳b ~~ 一世的戰事
梳b ~~一世的命令

聽日21號
8個月

徐嘉晴把聲幾似葉巧琳

擎擎bb豬日日都係china regaton開頭

我想食擎擎

有冇著為所欲為TEE

麗港城

玩具都可以俾小朋友，但梓豪爸架法拉利唔係玩具
就好似咩都build同千值練都唔係玩具來

Gimme5屌贏曬自由phone自由瘋
波盛天頤梓豪d interaction好正

Gimme5 一星期有4日都係phonein 環節

準備功夫最少掛

彼得把聲好似我

沒得請嘉賓

個炒單車既哥哥會唔會係亞斌

呢個peter 仔識玩

動漫嗰d懇求閃閃眼

係呀 所以邊捨得唔俾佢食

重聽
豪仔笑到好開心

仿彿聞到香味
成坐山咁高係VIP份量？

真可愛

佢好得人鐘意架
琴日喺個狗袋抱佢出嚟磅重
隔離個女人大叫: 嘩好得意呀

有沒人睇緊頭條新聞

今日成集都係ywt

正

一陣睇番先

今星期嘅《舊日的足跡》，有2003年新界東醫院聯網風險管理及質素保證總監 — 雷兆輝醫生~~

雷醫生喺03年SARS時，點樣面對當時嘅疫情？
時至今日，有咩抗疫經驗可以同大家分享？

留意3月22日星期日，上午8點，香港電台第一台。

收聽

#舊日的足跡 #車淑梅 #雷兆輝

just take me higher take me higher take me higherrrr

[member曾覺唔g 點[/member]

fail

開波 推po
梳b $100

凌b唔好講粗口呀

阿一麻甩仔

0師兄會搭巴士架咩

凌王一嚟就FLJ

一開波就flj

cls, 政府帶頭停工啦屌

凌王flj

0王FLJ
忍住

凌王FLJ,問陳局長點樣可以做到公共交通工具載客量唔超過七成
凌王好波

其實而家香港人好似已經麻木左
係麻木左個政府咁on9

巴士食嘅菜—巴塞
clown

局長: 叫司機逐個逐個數

唔好叫巴士坐7成
叫小巴坐7成
睇下小巴慢唔慢駛？

垃圾都不如

唔想俾反應佢

黨鐵7成可以點count

震驚13億人
凌王竟然搭巴士

觀塘6點收工可以塞到8點先出到去

omfg

一條觀塘道就收到你膀胱皮

可以瞓兩次都仲係彩虹

下次去台灣 一定要叫埋御用中醫師
成雙成對呀嘛～～

可以有戲睇

我報名

跟

跟多個

亞斌小心有去無回頭

亞斌既價值觀

芬蘭 Dubai 馬代

好平啫

俾唔起

去邊到都好唔好返支那

3架單車

一架單車都仲可以

唔打上黎喇
不過想講下我有個朋友係UK讀醫療科
要去醫院出placement
佢話醫院真係唔俾佢地戴口罩
戴口罩又俾人罵stupid
覺得係病到就死既人先會戴口罩
又有一堆人你信戴口罩冇L用
搭車開窗想空氣流通啲又俾啲鬼佬關番個窗，廢到笑
早走早著好在佢平安番左黎避難

真。順豐日日都好多人

打電話教煮餸

搵你呀sorb

都市閒情呀呢到

問煮野

又搵我

凌王今日碟野睇見都想食

有醬既意粉係好正

sorb 快d 打上去

要再聽sorb厚厚聲 快d打去啊

打去問點領獎?

酒店業朋友

未比100唔洗攞獎架喇

俾左啦

哈佬你好 芝士漢堡

上兩星期呢度都係咁
至上星期條友開始覺得： 咦好似唔係咁妥咼CLS
先逐樣停
至前幾日開始原本繁忙朝早時間07-09
條街馬路得幾粒人

黃冠斌獨吞咗

起碼識逐樣停

香港轉機番大6既留學生

啱啱報紙話機場車左一班大陸仔返深圳灣

為所欲為TEE持有人

有po話班垃圾示威
真？

蘋果係咁講囉
我都問緊我班朋友

好似扭計唔想隔離

祝喇沙大王生意興隆

食屎啦

謝謝劇埸巴

可以扭架咩

c hing善堂

咩節目有咩聽眾

有冇人知啱先嗰首歌叫咩名

叫阿一tag 歌

@冇account 嗰個肥仔一

我都想知

《洗手!洗手!洗手!》Boyz Reborn

突然冇天氣資料

開盤
艾力今晚會唔會播"一天多一點"?
1 會
2 唔會
3 播姜濤既其他歌
4 上述所有事件沒有發生

由氣象人生巴報天氣啦

艾力報咗
禎姐頭先差啲比唔切反應

我覺得播陳卓賢《正式開始》/Jer@Mirror《水刑物語》嘅機會大啲

我估 正式開始 水刑物語 一天多一點
順序都估埋

我鳩估一下先
02:00-03:00時段其中一首會播嘅係《正式開始》
03:00-04:30會先播《水刑物語》,然後隔幾首歌之後會播《一所懸命》
如果艾力真係咁鍾意Mirror,《水刑物語》&《一所懸命》之間會播埋《特登》
我覺得《一天多一點》派咗咗咁耐,今晚未必播

水刑物語
一Sor懸命

Show me

一天多一點應該會有

依家先至播《水刑物語》
仲有兩個鐘,就睇下艾力今晚會唔會播《一天多一點》

等聽你結果，聽返D重温先

唔認得水刑密語㖭

搞到我而家聽艾力播就係咁自動諗起改咗歌詞...

艾力無令大家失望
佢播咗姜濤嘅《亞特蘭提斯》

CLS其實係咪有指引一定要播呢啲歌
其實真係唔想聽到
又做食評試菜

派彩
3贏

艾力可能係Mirror fans,公器私用呢

不了
艾力嘅音樂選擇永遠唔會令人失望...

除咗一定要播呢啲

Mirror五位有派solo歌嘅歌手艾力播咗四個,
佢今晚會唔會播埋《特登》呢?

海俊傑李c嬅首歌
唱到好似唔夠氣咁

點解你哋仲唔瞓

一師兄咪答左你

Classic Moment

聽到唔想訓

真心正，次次都係為咗個classic moment而聽到咁夜

最後艾力喺04:00-05:00先後播出《水刑物語》、《一所懸命》、《亞特蘭提斯》&《正式開始》嚟結束呢個回合

2020 MAR 21《輕談淺唱不夜天》 Playlist

0200 - 0230
張學友《失眠夜》
范瑋琪《全世界失眠》
Rubberband《夜不眠》
Supper Moment《Goodnight City》
布志綸《喘一口氣》

0230 - 0300
何雁詩《致有夢想的人》
閻奕格《萬中無一》
容祖兒《麻煩你》
楊千嬅《如果東京不快樂》

0300 - 0330
古巨基《歡樂今宵》
葉文輝《夜半歌聲》
黃凱芹《情深緣淺》
林姍姍《戀愛預告》

0330 - 0400
鄭俊弘《不要流淚》
陳奕迅《孤獨探戈》
關心妍《你有心》
Gin Lee《雙雙》
AGA《Tonight》

0400 - 0430
柳應廷《水刑物語》
麥浚龍《雌雄同體》
許志安《不倦的蝴蝶》
盧瀚霆《一所懸命》
EO2、Ekids、SiSi《魅力移動》
劉德華《倒轉地球》

0430 - 0500
黎明《情歸於盡》
姜濤《亞特蘭提斯》
陳卓賢《正式開始》
海俊傑、李施嬅《二次緣》
蘇永康、彭家麗《從不喜歡孤單一個》

0500 - 0530
葉德嫻《明星》
羅文《好歌獻給你》
陳百強《一生何求》
盧冠廷、劉天蘭《陪著你走》
王傑《幾分傷心幾分痴》

0530 - 0600
Beyond《海闊天空》
太極《Crystal》
杜德偉《准我再一次》
孫耀威《愛的故事 (下集) 但願他珍惜你》
郭富城《時光》

/都唔知仲會唔會有旅行呢個term 囉/

遊學封關全世界

咁癲mon住播咩歌

長期遊學，唔使返香港

以前今明做輕談真係會post song list

sor b 一世的

oh sor b

天頤tag 歌講演唱會我淨係諗起
Take me home

硬C

Take me home baby take me home

個mv咁

艾力完節目會post playlist㗎嘛
諗起以前煎憎做節目之前都會post, 咁我聽嚟把撚咩

話後生d麗港城都唔會平d

Kity

雪迫國

煎曾佢po 唔po 我都唔識

個問題係做節目前post, 我聽嚟把撚咩
我要聽，上youtube聽齊你個playlist得啦
仲唔使受你氣㖭
早安午安晚安

瀡溫溫個故事好JLT

7個小矮人仆公主

真 仲唔洗聽佢把聲

投票區呢

用棍又扑又插

咁樣提一提起今明,搞到突然間有啲掛住佢&《我愛廣東歌》
以前會特登開收音機聽《我愛廣東歌》架

嗰陣星期日會瞓晏覺, 會特登校鬧鐘起身聽

行山行到好攰

我都係佢揀歌又係好正 好有feel同共鳴
每星期都期待《我愛廣東歌》

就算聽唔到live 都一定重溫

steph講出中點， 一波要結婚

師兄喉糖
Sor 祠堂至真

肥仔呢個又係男女有沒純友誼既問題

肥仔好犬

到宜家肥仔真係減唔掂。
之前跟班長減左輪又反彈

今日不了，濕度咁高

沒計要陪kity

咁一C嫂我接收啦

你有冇腳毛先

貝澳一早行過啦

咩循例都覆講一師嫂咁靚？
而家ocs 唔靚咩 真係要循例咩？

又長又密

沒圖你話咩都得啦

波盛

試下一噸呀笨

jer 到咁行星期一就FLJ 你

怕佢唔還拖

閆擎呢？

上次都沒還拖

想睇佢行山

鯨魚🐳點行山

9哥有機會又推遲DSE

原來頭先一波有live講locker

中英文口試取消
424先考

靠把口嘅陰公啦

我重温聽緊輕談
4點個節 2新4舊既配搭好有處決feel
好似聽完MAD 聽跳舞街咁
但係仆佢個街 又接得幾順

9哥
同A敏

梳b都開左ig

咁大隻連狗好難睇唔到

Follow左亞斌就有梳b既suggestion

Hi

cfun d暴走功力係咪心之404 練出來
成日一人分演3,4 角

好正

大家好 又係我講故佬

cfun把聲其實好靚

二台男dj 好多都好靚聲

自己人今晚live?

艾力

新聞姐姐
未必讀左做maybe

係新到唔識嘅歌

agger

艾力冇播過Mirror喎

竟然

睇佢個歌list好似係

以後二台請dj要加多個要求，「飲得」

一嚟就人話

今日直播喎

Cfun嗰啲就

係
Bruno Mars 有冇

識外語

未有

講德文嗰個嘛！

聽住goal goal goal 都得

照殺

冇波踢好痛苦

睇*

咁我都係

不過都要健康行先

身體健康係首要

要健康先做到世界冠軍㗎嘛！阿木嗰句呀！

阿木老豆

中左d年輕球員好慘，咁就一世

啱啱will not see you soon 之後嗰首叫咩名
咁啱miss 左

戴巴拿

大巴拿都叫搵夠，hudson奧度意，馬3世。。。

未揾夠嘅係慘

Espanyol真係慘

hudson 之前仲傳緊去拜

祖國既禮物

有播過一首其中一個成員嘅新歌
不過得一首

感謝黨

唔怕！

，唔好意思

應該嘅

播一首已經好好了
btw琴晚classic moment啲歌算好新無平時咁classic

林鄭月蛾~~~ 求即刻消失
鄧p~~k~~ 求即刻消失

好多人都想

其實我唔想蛾蛾消失
佢係we connect到做得幾好

原來3月7號係呢個po既生日

一周年recap, 大家有沒興趣搞個最廢dj選舉

每人三個題名？

你提呢3個玩曬啦
提名期到今晚10點啦。

未聽過佢個節目

衰D講句C賠只係後生版既貴花田
係把聲靚D咁解

但係貴花田唔會俾梁啟章flirt麻

Barbie
Albert
安哥

多提名既我會升佢做種子選手，大家見自己心水有人揀左都可以再提名

呢一年, 如果唔計文教組節目, 全個二台得一個節目喺呢度無人提過

改潮玩代

講真佢個節目得一個鐘, 個訪問未到戲肉就收工, 不如講多少少 分兩星期播好過

藍蕙

今晚電視又有佢啦
唔記得viu 定開電視

佢同黃宇詩訪問 d大廚

冇睇開電視 其實做電視係咪都係咁

無留意, 講真佢把聲好難吸引你睇同聽佢做節目

你岩

同想像中好唔同！！！
俾姐姐抱下

雖然冇乜意思
但一Ching好慘，佢行山亞斌都係去行山，但個like數已經被亞斌佔上風

印象中有

電視都係差唔多

亞斌完勝

睇死肥仔聽日會笑亞斌

Vincent 把聲聽得耐好悶
同埋果次波盛病左，佢同阿一做節目硬係覺得好格格不入

太正經？

公務員聲

佢同波盛嗰集後援會都好 "木獨"

同之前一集斌c hing代班好大對比

攞廢柴同人比，係極大嘅侮辱。

same，而家睇埋真人反而有啲似雞丁，特別係副眼鏡

佢唔係主要做監製同幕後野咩?

係咪可以提名一台dj?

10點啦

呀樂幾靚

404 error

好在你提提我渣....
我竟然之前提名漏咗廢祖

搵唔到圖
一google就出呢張，好想用

我認得你巴打

mu

等我轉返個置頂先

開始之前，可唔可以有個外圍賭波？贏咗有大大力咁拍掌

比D意見嚟！好唔好整埋賠率？

講明外圍更係要非官方，就你啦

咁揀自己認為最差嗰個先！
種子1賠.5
星期一至五有節目嘅1賠1（唔計得teenpower播）
六日就1賠2

我先，Albert，10下

彈就無謂啦！拍手算啦！

貴花田FLJ

c9 覺醒

今晚先清算喎！點兩個鐘？

你老公我都摸過

冇睇過綠野仙蹤本書
淨係食過間餐廳叫綠野仙蹤
就咁聽本書好似都幾有意義

sor b 一世的意義

禁酒了，肥仔點算。
今晚jlt大把野講

老婆FLJ

你要熱烈地親親擎b, 青b, 要熱烈地親親擎b

gimme 5 clown之星期一

同學會會長

係wow，不過飲少啲唔會咁早肝硬化

drink less drink better

冇聽其他節目所以冇投到
Btw李至wow有冇參賽

咩叫FLJ？

FaLanJar

當年周國豐推佢去數榜，
佢先會進步

咁一代唔同一代嘅
希望一仔同波仔努力啲啦

佢地同4大名暴都好好，不過好似未有下一代睇落標青

我又覺得佢地唔算有呢個問題，起碼啲-n/-ng -k/-t/-p g-/gw- etc聽落冇問題，最多係咬字可以再一粒粒清楚啲，但阿一啲英文讀音另計

阿一個d佢真係唔識，珠海大媽個d 偽abc我真係唔得

呢首來吧跳唱著啦啦啦
真係好兒歌feel.

你除定褲都得啦

有mon po既華dee有份投左幾票

dead左
s生活進行式

痴撚線㗎取消卷四

溝女王肥仔

肥仔溝女功真係有一手

英文係唔知點解成日有人一句都唔出聲

真正溝女王
一直誤會左斌哥同老凌

mk食女同靚仔食女方法係唔同

兩條友考真係好慘

唔抵得亞斌

我就係要靠oral 拉分嗰d

我都係

有d 根本一句完整句子都講唔出緊係唔出聲

已經想像到亞斌變左聲+標高之後應該好多女溝

唔知整D咩

其實佢真係好大膽
出樣好大壓力

好彩我考嗰陣d 人係正正常常

真，呢度咁多痴漢

你囉

平時12點就訓嘅Rachel 都有聽亞斌同follow
亞斌面子真大

我同kity行街街之麻

重溫

好多痴漢都係咁睇自己

醉愛擎b

喔

獨自去了了

曾ec

褲都除埋

唔好冷親

痴線佬來了

嗰啲係吸濕唔係去濕

連登痴線佬

我我我我我有胸部 練練練練練我露

我我我我我有胸部

相對濕度嚟啦

之前聽講隔離台錄音
依家唔知係唔係

根本d歌詞鹹濕歌黎

我都係今日先知 我我我我有胸部係改呢首歌

地下版

半錄半live

因為依首歌3T最唔靚果個 彈得最快

一Ching讀Lungs讀好嗞好喎

精液

SuperDry係潮牌添

dry諗到酒甜度

披荊斬棘都擁抱

take me home baby take me home

叫阿一聽日播 sor b 一世的意義

@moon po 犬

來自福建嘅香港人
我的精英朋友

好驚佢地兩個出事

0 ching ok

腋下gip

點解紫龍返黎前要咁折磨我耳朵

尖銳

都話彈嚟嚟都冇謂，拍手算

佐治沒企人邊呀！！！！！

笑撚死

暴走已成為2台風本病

叫貴花田教人真係無眼睇

開返個節目叫暴走一個鐘

呢個鐘數881竟然有歌聽

今日工作忙, 做完一輪上返車, 已經完咗瘋show

重温緊祠堂
曾EC 係咪同天頤同一個年代
曾EC 聽明肥仔個大笨象gag 覆左句 :好笑（恥笑）

如果金毛獅王係Golden Lion King
咁YimKing 係咩Yim王

買個藍芽耳機好平姐

佢地應該係嘅

阿田躺著也中槍

芭比係輕談監製

港台最廢DJ (32) 預祝祠堂生日快樂! 好X爆呀

好X爆

3ching 弟第一個慶祝生日
祠堂第一個生日

可喜可賀

快d 齊人

集大氣

自從斌C Hing出事, 二台好似停止咗宣傳c hing祠堂呢個節目, 以前成日聽到宣傳聲帶叫人 add fb page

依家得返佢地自己節目宣傳
既然係咁
我地幫佢宣傳

其實祠堂本來都少自發錄trailer
幾次有講都係二台節日trailer

又jlt

十二分喇

JLT

星期六落黃金撞肥仔

1000